（認真）大家點睇比寵物繁殖下一代？

撇除臭味同發情叫春之外，想知道大家贊唔贊成幫寵物絕育

毒撚都冇女朋友架啦
不如絕埋毒撚啦
廢時毒撚叫雞生性病同埋減少叫春啊

一胎好多隻
無理由拆散人哋家庭，最後要自己養返

好難選
結紮左好似對佢唔住
唔紮既佢瘋狂中出大肚又係主人執手尾

咁如果毒撚有條女又紮唔紮好
紮咗就可以防止毒二代

生完一胎再紮點睇？又可以留後

點解唔社絕

住公屋咪紮左佢囉

唔知老母當年有無忐忑過紮唔紮我

毒撚去到火星都生存到

好主意

屋企養左一貓一狗
貓係仔 狗係女
貓幾個月大 狗狗就一歲幾
除左我同我媽 其他人都好贊成配種
屋企同個親戚一齊住
岩岩狗女先歲幾 就日日講住要同佢搵老公
同狗狗散步見到啱種又係狗仔既就會問人幾歲
有時仲離譜到自作主張約定大家狗狗幾歲就約出黎配種生仔
我就好唔明白點解一定要幫狗狗配種
我就問下我班屋企人 佢地答
：賣囉
：生竇狗仔幾得意啊
：比啲親戚朋友一人一隻嘛 見阿邊個都好想養
：你唔可以剝削狗既權利啊 生仔佢地天性黎

個人既唔支持配種 亦唔支持絕育
但眼見所謂要「捍衛狗既權利」而去比佢地配種
黎變賣錢 黎討好自己 討好身邊姨媽姑姐
我覺得好荒謬
其實動物一生出黎就做人類既寵物已經好可憐
甚至生育 本來可以順其自然既本能都要任人擺佈
唔知 只係覺得好無言
講真 講得出頭先提過既說話
有幾愛自己寵物我諗唔洗多講

sor係咪認真撚左